對2017嘅自己有咩期望？

我想做到
早睡早起
出pool
減肥
儲錢
唔再拖到最後一刻先做野

打365日飛機

屌 個人堅毅啲我諗我大部分野都做得成

學好結他

冇，人生冇期望。

可惜就係堅持唔到落去

加油巴打，電定木啊

搵條女暖下你囉

唔答，驚自爆

開開心心咁生活
聽落好簡單但係好難做到

將快樂帶比最重要嘅人

考完個仆街DSE就學翻拳 同埋去學想學好耐嘅鼓